點樣既人先會易啲有拖拍？

成日見到啲人唔知點樣就出左pool
仲要散完都好快再有拖拍咁
自己仲係on99 a0🥺想知點樣先易啲有拖拍

令仔。。。。

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人.

我成日比人讚靚仔阿

唔係好明

街市丫ma 。。。

係樓下茶餐廳

一個字 主動

點都冇

毒撚最忌有自信

我都想知

主動係兩個字

擺明靚過你啦我

讀快少少is ok

陰公我白淨文青樣
你就正宗豬閪catgirl樣啦

你隻手好黑

一係好靚仔
一係好平凡但易親近

壞人

有錢 靚仔

鏡